監狗會都割班狗蓆

梁定邦：單靠警方無法處理目前情況

【Now新聞台】監警會主席梁定邦接受傳媒訪問時表示，單靠警隊無法處理目前情況，需要尋求政治解決方案。他又認為政府不應該對獨立調查委員會落閘。

梁定邦接受《南華早報》專訪時指，留意到警方處理得越多違法問題，令人產生越大的反感，形成了一個惡性循環。梁定邦說即使仍有少數暴力行為，但大環境是平靜的話，是時候去考慮政治解決方案。

他認為撤回逃犯條例修訂是很合理的訴求，他亦認為特首林鄭月娥不應該就獨立調查委員會落閘。他建議先等監警會的調查報告，若仍覺有不足之處，便成立獨立調查委員會，但梁定邦認為委員會有局限性，示威者因為擔心被警方認出，未必願意出席作供，而委員會亦未必調查出真相，難以化解政治危機。

source:

五大訴求，缺一不可

btw其實呢句都幾伏下

他建議先等監警會的調查報告，若仍覺有不足之處，便成立獨立調查委員會

唯有見招拆招
佢講其他嘢都算合理

個報告都唔知拖到幾時
真係逐步逐步行

計嚟

獨立調查委員會根本係社會共識
結果林奠自己就落晒閘
事實上唔支持成立嘅理由，全部都好牽強

佢幾有風骨都無用，都無權力查

唔係話幫佢
咁呢個唔係佢職責所在
人地都唔回避成立 獨立調查委員會
如果佢堅持話監警會好有用先離地

佢係建制 但唔係每個都埋沒良心
依家個問題係監警會冇牙老虎
就算佢覺得差佬有錯都冇用

獨立調理委員會才是皇道

都係
五大訴求，缺一不可

[唔洗驚] 監警會有福建幫、撐警、政協為香港市民尋公義

監警會IPCC委員會成員名單

主席梁定邦博士: 資深大律師，現任中國證券監督管理委員會首席顧問。曾任教師，後加入香港政府，升至首長級，曾任廉政公署助理署長。離開政府後往倫敦大學深造，1979年獲頒法學士學位，回港任私人執業大律師，曾任高等法院暫委大法官。 1995-98年曾任證監會主席。

張華峰議員: 出生福建晉江，全國政協委員, 民建聯

謝偉銓議員:建築、測量、都市規劃及園境界功能界別

易志明議員: 航運交通界功能界別, 自由黨

劉文文女士: 少年發展聯會副主席,前吸煙與健康委員會主席,太平紳士

蘇麗珍女士: 九龍婦女聯會主席，曾聯同多名會員到旺角警署慰問警員(連結： ) 。觀塘區區議員，獲工聯會及九龍社團聯會推薦

鄭錦鐘博士: 曾任少年警訊中央諮詢委員會委員，旺角、深水埗、油尖及九龍城四區的少年警訊名譽會長,長子為民建聯鄭泳舜

何錦榮先生: 德勤會計師事務所 房地產行業領導合夥人及開發商行業領導合夥人

許宗盛先生: 律師, former chairman of the World Scout Committee, 銀紫荊星章, 太平紳士, 懲教署投訴上訴委員會成員

關治平工程師: 2012年撲滅罪行聯席會議主席, 曾任建造業訓練局主席、香港建造商會副會長, 銅紫荊星章, 特許土木工程師, 葉劉淑儀創立的匯賢智庫成員

錢志庸先生: 律師及工程師, 「幫港出聲」成員, 曾著《支持逃犯條例修訂，別讓「賣國漢奸」製造因噎廢食局面 》一文 連結

毛樂禮資深大律師: 香港大律師公會副主席，主要擅长民事訴訟和破產程序

陳錦榮先生: 前香港會計師公會會長

鄺永銓先生: 怡和機械行政總裁, 香港僱主聯合會成員

歐楚筠女士: 港區婦聯代表聯誼會理事 (支持警方嚴正執法 ), 大新銀行香港東分區經理

朱永耀先生: 中銀保誠信託行政總裁, 中國國家行政學院（香港）工商專業同學會副主席

藍德業資深大律師: 主打民事及公司法案件, 保險事務上訴審裁處主席

李曉華大律師: 民事及刑事案件，主打人身傷害, 僱員賠償、公司法、樓宇法、遺囑認證、婚姻法

李家仁醫生: 小明

彭韻僖女士: 香港律師會會長、執業律師

宋莜苓女士 Shalini Sujanani: Vice President at ING Bank

黃至生教授： 醫生, 中大公共衛生及基層醫療學院副院長

楊華勇： 福建省港區政協, 香港中華總商會 副會長, 籍貫福建

陳黃麗娟博士:聖保羅男女中學前校長， 香港校長中心主席、科大顧問委員會委員、中大校董

王家揚先生: 海上絲綢之路協會青年機遇委員會 ，廣西政協, 新民黨中委及廣西社團總會副會長員

李文斌先生: 廣東省政協委員, 理文造紙（2314）首席執行官, 扶貧委員會

羅孔君女士:大律師

唯一解決警民關係嘅方法係
解散警隊
炒撚曬班撐警撐修例政協嘅監警會成員

五大訴求
缺一不可

821 元朗
823 全港人鏈
824 和你塞 + 觀塘

等你老母呀等而家日日都有人被斬日日黑警都選擇性執法

監警會一定會求其搵幾隻狗，罪證好明顯既黎祭旗
以證明林鄭所講既現行機制行之有效
到佢捉左幾隻黑狗祭旗，我地要成立獨立調查委員會既論點就會被削弱
所以我地一撚定唔可以讓步，同埋要強調有咩係獨立調查好過監警會

condom狗
今日先拉兩隻

記者朋友請入

我們要求獨立調查委員會！！！！！

不是監警會調查！

監警會委員大部份是建制派！